[新手必學]投資10大賺錢技巧

1.要買會升的股票

2.不買會跌的股票

3.在股價低位時購入股票

4.在股價高位時出售股票

5.賺取更多的金錢再進行投資

6.賺更多被動收入

7.將被動收入大於支出

8.如果支出大 請減少支出增加收入

9.買優質的股票

10.建立不用自己管理的賺錢的公司

OK 多謝樓主袋錢入我袋

勁 靠樓主d tips 我上到樓啦

哇有料，呢啲係咪就係傳聞中嘅富人思維？

CLS
點解我而家先睇到
早啲睇到我應該住緊山頂

唔同意第三點
優質股票係冇高位 任何時間都啱買

高位賣左再低位買返

都話冇高位 咁點賣

回調果下就係高位

回調到底果下就係底位

father講野真係金石良言
信徒獲益良多

食屎啦仆街

勁到

樓主已經夠料可以出書
連登投資十件最重要的事

廢老都看了幾編

係咪太遲睇到

作為投資新手，
我覺我最簡單喺 ，你高位沽貨跟手做空返隻股，
然後平倉再低位買貨高位放

無限循環 屌到隻股生不如死，狗莊都收皮

11. 阿媽係女人

真

唔係要買唔識跌既股票咩？

新手學嘢
我乜都唔識
淨係知正數係升
負數係跌

一直做緊